警方拘捕觀塘遊行申請人劉穎匡 涉縑非法集結

部分參與觀塘遊行的示威者, 先後轉到黃大仙和深水埗聚集堵路.

示威者晚上八時許, 去到黃大仙中心一帶, 堵塞龍翔道, 有人就用鐳射光照向紀律部隊宿舍. 防暴警察晚上九時展開驅散行動, 制服部分示威者. 有示威者其後經黃大仙站, 乘坐港鐵離開, 其間一名男子在月台倒地, 懷疑受傷. 而在九龍塘站, 一名女子與示威者爭執, 被人拖出車廂.

示威者之後轉到深水埗警署對出欽州街, 堵塞道路. 防暴警察迅速展開驅散行動. 而之前有幾名市民與示威者爭執, 當中一名男子手持菜刀.

示威者下午遊行後, 在偉業街牛頭角警署外集結和堵路, 又向警署內掟磚頭和雜物, 以及投擲懷疑汽油彈, 附近幾支智慧燈柱被破壞. 警方多次施放催淚彈、海綿彈和胡椒球彈, 作出驅散, 有在場人士被捕. 發起遊行的劉穎匡, 已經被警方拘捕. 律師確認他現正被拘留在觀塘警署.

黑警死全家

黑警

以後申請月遊行嗰個人遊行嗰日要出國

攪港台個班藍絲廢老就唔使申請都無事.

濫捕
拉哂200萬人呀不如

屌咁以後唔洗申請啦

即係申請左合法遊行 再係遊行終點非法集結？
呀蛇做野真係睇唔透

班狗都係想咁姐

要搵記者問下

呢單野竟然上唔到熱門

手1

到時又話無資料

CLS

推

唔駛不反對通知書了

以後直接出算

屌
次次得幾個人使撚申請

推撚爆佢